## Теоретический вопрос

1.  Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
    
### Вопрос 1

*   События клавиатуры предназначены для работы с клавиатурой. 
*   Например, текст может быть вставлен мышкой, при помощи правого клика и меню, без единого нажатия клавиши. 
*   Некоторые мобильные устройства не генерируют keypress/keydown, а сразу вставляют текст в поле (обработать ввод на них при помощи клавиатурных событий нельзя).
*   На момент срабатывания keydown/keypress клавиша ещё не обработана браузером.